按鐘冇人落車 九巴車長疑與乘客爆衝突

疑按鐘冇人落車，引發車長遇襲事件。(讀者提供)

九巴車長疑不滿有乘按鐘後無人落車，與乘客爆發衝突。今晨（19日）6時許，一輛由藍田往葵涌的38號路線九巴，載客途經荔枝角青山公路鍾山臺時，有乘客按了落車鐘，車長於是埋站，將落車門打開，但發覺車上沒有乘客要落車，疑引起車長不滿，據目擊事件經過的其中一名乘客廖先生表示，當時車長沒有即時閂門開車，等了近兩分鐘，車長查問:「有冇人落車。」

廖稱，他好心向車長表示:「可能有人按錯鐘，好小事啫!」其他乘客亦開口說:「唔好嘈啦，趕返工，開番車啦!」一眾乘客開始鼓譟。據悉，期間上層一名年約35歲的男乘客憤然走落下層，揮拳毆打車長後逃去，車長於報警，姓王(33歲)車長報稱額頭受傷，由救護員送院治療。事件擾攘約10分鐘，隨後的2班車都已抵達該站，車上乘客轉乘另一班車，警方將案件列作襲擊，將對案件作進一步調查。

其他乘客落車轉乘另一輛巴士離開。(讀者提供)

報稱遇襲的車長。(讀者提供)

個司機咁屎忽鬼

比人打都屎忽鬼？

保持兩秒距離好d

咁又屎忽
如果真係有客要落 佢又開車走左咁點啊
個客咪又係屌佢老母 問清楚有無人落都要比人打
仲要比你班網友話

如要按鍾請落車一次.jpg

等了近兩分鐘

明玩野

等到比人屌擺明玩野

無人落閂門開車走啦

等2分鐘做乜

擺明玩嘢啦

唔係落車你又㩒？
唔小心咪講聲
定小朋友怕醜唔敢開聲啊

點睇得出年約35咁準確

做司機最on9
按鐘=唔一定有人落
唔按=都可能有人落

係咪要問兩分鐘呀？
駛唔駛逐個埋位問呀

香港人真係好燥底 明明好少事 一人讓一步就無事

坐巴士已經係戇鳩
利申：坐緊219x 塞緊

越嚟越多街頭打鬥，遲啲香港人會越嚟越好打

同一程車有機會唔只發生過一次，唔係冇理由會一撻就著

抵L死

成件事就係嗰個乘客走出黎講返句:sorry,撳錯 就完事, 點解咁都做唔到

下次搞著個痴線佬司機, 佢一閂門, 加速轉變同你全車摟炒就好睇過鬼

轉彎

一般等一等無人落應該係即走
撚等你兩分鐘
呢單我估係埋完站關門果下即刻禁鐘，咁多數會等埋
但足足兩分鐘，個閪客

咁岩呢度又係山路，啲乘客唔驚大埔事件再發生？

俾你坐上層最後你肯落去或者大聲嗌唔對唔住，我讚你叻

最撚好笑係有人衝落去打鳩個司機
依單野真係好鬼痴線

小學雞出嚟返工未,冚車塞晒人,個撚個企定定見你落車都唔讓,2分鐘其實唔奇

想炒獲甘

一拳超人

又係廢老搞事

好多香港人都係計時炸彈

依家d巴士佬越黎越串 個個都好似有情緒病咁

咁嗰個客撳錯唔表代其他客無撳
其實個司機等兩分鐘真係好奇怪

抵撚死 抵打

落去打司機e下好老夫子耐人尋味feel

打人嗰個應該係啲廢老，係佢地先做得出

呢啲通常一日幾單司機先發火
試過十幾次夜麻麻有人喺墳場站撳錯鐘
明知冇人落司機都要停站

終於有一次司機頂唔住唔開車
成車冇人講野但又冇人落車 搞咗5分鐘

繁忙時間咁多人迫滿架車，司機問好正常，可能個客迫緊出嚟

你坐上層車尾好地地會唔小心high到定不能自控 依位巴打有咩病咁慘

巴士狗

求神拜佛個司機唔好忽然痴線同全車人攬炒，佢奇怪都唔好去激刺佢。

比著我係司機，就一野炒架車落山，含車產一齊聽朝上a1啦仆街

兩分鐘係耐左d 都唔洗打人架

WOW你巧威威呀
正一小學雞

可能有一大堆朋友落緊車

如果係樓上特登落來講？
分明個司機玩嘢

唔打柒佢唔知驚

個司機係on9嘅，無人落咪走囉，洗鬼等兩分鐘咩；但打人個乘客都係on9，咁少事都要郁手

所以，打和！

夜媽媽有人係墳場按鐘，我係司機都停耐少少啦 萬一未落晒跟我返車厰咪大檸樂

我懷疑好多香港人身上有刀

試過有次掛住玩電話冇睇條街
齋聽廣播到站
點知個八婆司機到左個站咁濟播廣播
我已經即刻㩒差啲飛左
落車仲好唔老皮咁話咁遲㩒
如果唔係趕時間一定屌柒佢

咁你唔岩喎大佬

香港人真係大壓力

我搭開架巴士係有唔啱
咁如果第一次坐依條線
上一個站無人上落車唔停直飛，又唔轉廣播，咁點知落車呀大佬

呢樣好認同 啲巴士佬成撚日唔轉牌 廣播又亂咁黎 ON撚9

明明就係睇個電子板同聽廣播落車
唔可以下下要求乘客知道啱啱有冇停站同電子板啱唔唔加嗎

如果唔係有人玩鐘 ，個司機都未必敢停兩分鐘玩野

個司機可能唔撚据無人認按錯鐘 先發脾氣咁停低2分鐘

屌 兩個都咁撚on9

試過臨到站先㩒鐘
司機唔肯開門比我落車 之後有其他客出聲話有人要落車
個司機就著晒火係度

有人禁撚錯左 可能坐上層廢鳩事 又估唔到車長on9等成兩分鐘
最on9有人等兩分鐘都要打人
成單野on99

等咗半分鐘 㩒錯嗰個都知咩事啦
咁都唔講咩 行兩步有幾麻煩呀
事實係㩒錯丫嘛

俾著係你，你會唔會特登落去講咁柒

會 事實有㩒錯
司機如果因爲咁而唔開車
責任上要講返聲
何況如果真係㩒錯 通常都係㩒早咗
即係應該都係下一兩個站落車
咪當行定落去先

Sor 原來真係有人會

利申唔會